Solomon Yue : 抗共路上, Trump係good cop, 我地係bad cop

Donald

佢又暗示大家要加強網絡攻勢, 令武漢肺炎可成為中共的Chernobyl, 擊潰中共.
(Chernobyl令蘇聯倒台)

一定要跟美國佬條路線
人地美國佬呢方面係專家
再加上百年一遇既天時地利
香港仔唔好一時意氣壞左大事

Push

美帝爸爸

大海航行靠舵手

呢樣岩

老老實實，就算中共收皮，以支那狗嘅本性，無幾耐就會有下個中共出現

應該獨立開post講呢個point

如果有美國扶植新政權
可能有新局面

起碼香港有獨立機會

Oh say can you see by the dawn's early light

其實貪心D講 趁支那弱勢緊
不如爭取立會普選同時 再爭取埋特首普選啦
趁佢命攞佢命 有冇建議

要變天了 呢d係後話

美國

日落廢國：No vision, no glory, no guts, only sunsets

What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,

支共Chernobyl

我地係condom

美國no.1

"Every lie we tell incurs a debt to the truth. Sooner or later that debt is paid." - Valery Legasov
謊言的代價早晚要還
HBO 《Chernobyl切爾諾貝爾》

What is the cost of lies

依家wars準備係全球爆發，全球亦蘊釀緊排華情緒，有外籍既奶共華人頂左被削籍

扶扶下又出個皇帝
係就殖民一百年先

中國是台灣的
你識唔識㗎

讀歷史,次次美帝插手一定分家

南北中國最好

連登仔 : reddit twitter , 不了

We ain’t shit
Both good cop n bad cop refer to DJT here
Reading level 2?

其實班兒登狗次次都俾五毛帶到風向 有無諗過佢地自己其實弱智

香港獨立啦

推

呢個基本啦 問題係會唔會支爆到姐

Now or never

我信所羅門王

事實上中共管治果套手法用黎管班大陸人係冇錯，大陸仔真係要用槍指撚住個頭先識聽，但有教養有修為果班又唔撚會住係大陸

連登契爺真係好憎共產黨

講到出面兒登狗都要唔撚識做繼續俾五毛撚

根本就係，而事實總統角色表面亦要扮顧全大局

唔係點會每次best friend Xi 之後就加稅

啲傻鳩連登仔仲幫中共賴市民食野味

好多人都只會話 呢啲和理非做架咋 不了

開到聲教我地政治入門嘅入門嘅入門。
我地仲係度執著緊個唔記姓乜嘅醫生以前撐過黑警。
想玩私怨定想贏咖?